RKT 苦主討論區 (1)

我知錯啦 無SH GME

正股驚閪，呢隻基本面好，this time is different，今晚300，聽日30000，星期五30000000，to the moon

睇分析圖似要爆上喎

really

睇圖買方開始發力

呢隻股本身值25，唔駛咁驚
利申：38入43.2放咗

又一早講咗

41ALL IN左RKT係唔係要跳樓